有無人講下Gopro7？

如題
值得入手嗎？

出左啦
望下先
前排諗住買但驚佢出新
或者入手gopro6

話更STABLE.....
上年買咗HERO6, 今年又想入多部.....

想買,但想睇實物

睇過外國youtuber d片
放埋一齊比較真係smooth好多
香港未見有實物

睇埋Rx0 mk2/fdr先囉

係gopro官網訂左，等送貨

幾時有得買?

想入手一部black 不過睇埋報告先

有冇人有睇Casey條片？

有 不過睇完都係唔知用咗hypersmooth會crop走幾多畫面

買第一批會唔會有伏

如果7用三軸穩定器仲開唔開hypersmooth

lm

佢有冇話幾時送貨？

今個星期一落左單，今日信用卡過咗數，話會喺10月2日出貨

但好似街買27號都有貨
同官網買有咩特別？

好似多張SD卡

我問過都好似有 係咪64gb卡
諗緊官網訂定出去買好

邊間有64GB？我都諗住買，官網好似得32GB

之前睇官網Black版係送64GB
唔知點解頭先睇變左32GB

我買左black，送sd 4k 64gb
30 日內唔滿意，可以退番貨俾gopro (好似係）

而家得返32GB

都係用software做stabilization?
定係呢代轉左機械式

睇黎早訂早jetso

有冇人經淘寶訂過 唔係配件
有冇人講下

software
不過睇落個效果比上一代更好

Gopro 7電池係咪同6一樣?
用唔用得返6舊電?

準備放部hero 4 silver

一樣

On99,有行貨唔買，淘寶買

仲要問兩次，blocked 佢

未用過action cam
去旅行唔想帶咁多野拍同影相
值唔值得一試？

買左7 black 真係連三軸棍都唔洗買

Action cam影相唔掂

利串gp6用家

已扑 加埋travel kit

有冇人係官網訂左7 ， 個status無更新到既？你地收到未？官網又 check唔到紀錄

諗緊買唔買好

我同你情況一樣，到依家信用卡無扣數，得preorder 個email，外國forum 都有人講打去CS問，話係payment error, 搞笑係無通知情況下cancel 咗果order

岩岩我都打左去cs 得英文溝通,佢話我張信用卡過唔到數 佢叫我用第張信用卡買,真係on9. 如果唔問真係唔知等到幾時 64gb張卡就lam唔到啦

之前重滿心期待咁去等
Btw 你搵到cs勁

未入坑既點解唔買sony Sony個防震好咁多, 直出色水又好過gopro, 低光sony係矇gopro係粒粒(雖然粒粒可以用ae plugin 執,執完效果幾好, 但render到pk)

依家冇64GB card送嬲唔買

marketing 問題

百記送32 加兩舊轉sandisk extreme pro 64

佢本身官網pre order就送64GB，依家轉咗送32GB
百記仲要人加兩舊

好想買去旅行用

Sony邊部好?

點解咁講

用開GoPro但收音唔好
轉左會 x3000r

謝巴打
好似都係gopro好D,唔駛加case防水

如果唔落GIMBAL 係咪GO PRO7最好

睇過REVIEW, 結論: 夠光就GOPRO;唔夠光就SONY

過幾日新insta360發佈

唔急用等下 x3000r 都出左一段時間

30號係官網買 得張confirmation email
又check 唔倒status 究竟幾時會寄比我

巴打有冇cs 電話？

一陣落中原買算, 有300蚊中原d e dollar無用到

+85 25 8014585
或者用佢個chat, 但我未試過成功

屌 依家張單又hold 住又冇得cancel
想落去買

Sony有無話幾時會出新既action cam

我9月21號訂，都係一樣到依家咩消息都無！真係Pro你老母

我仲諗住16號旅行用，依家.......

淨係個防震已經值回票價啦今代(gopro7)
Sony 邊有今代(gopro7) 防震咁黑科技
周街都 $3300 18個月免息分期
利申：想旅行前買，帶小個 gimbal

落鋪頭買仲快

準備旅行

糾結緊買 gopro7 定 x3000

我都想！但係又取消唔到，一陣到佢有時，又自動扣左我數，最後有2部機驚甩唔到手

呢部同insta360 比邊隻好？

未用過insta360呢部，但見過啲片話佢拍大約5分鐘就過熱熄機。

另外同gopro比，算係兩種唔同範疇既相機，應該無得比較吧。我個人感覺想影360先會考慮insta360?

其實我想問一部運動相機可以取代我部dc相機
係咪go pro 7 最好？

Sony rx0

Rx0 影相ok 但拍片無咩特別防震

取代dc拍片要咩特別防震

RX0唔落gimbal震到on 9 佢個定位唔知想點

等佢出新一代

上星期五係中原買左，中原都有送sandisk ultra 32gb卡，加多個tomica 既水壺贈品

早兩日3050入手

聽日打算出去買，希望仲有貨
今日出左深水埗無貨

行貨? 求問邊間?

仲諗住遲 d 去開日本響 Bic Camera 買， 49500日元(未連税) ，有 7% off 折扣券，都要 3100左右港紙

我用緊 Gopro hero 5 Black ， 想問 hero 7 Black 用嘅電池係唔係一樣？ 副廠電池用唔用到？

行貨，旺角星際二樓

5,6,7 都一樣

x3000r gp7 同rx0 三選一中

現金價？

同埋其實行水係唔係都無分别？有壞都係寄去新加坡整？

YES

玩左日 收音唔錯 可能要求唔高

好耐無響細舖買電子嘢，而家細舖用信用卡係唔係都要收手續費？

要，其實如果有中銀信用卡，其實百老匯差唔多價錢

我得銀聯，佢要 visa

前排係百老匯入左手 有中銀卡都抵 有32gb卡

佢仲送多張mon貼

27xx入手

防震唔錯 幾滿意部機

有冇sd card送？

聽日去睇下先，我張銀聯都應該食到佢 150蚊回贈，咁就同細舖差唔多價錢

冇啊，齋機

百老滙3300送張32gb咪好唔抵

所以寧願3050買齋機，另外再買sd card, 買張64gb加埋都唔使3300, 好過去百老匯

直接買張三叔 EVO PLUS 256gb卡啦, 旺角電腦中心珍寶 440蚊

係豐澤買 o唔ok？同埋想問除左gopro7本機本身，有無咩配件係建議買埋？主要拎來去旅行。

第一次買，求教

買支 gopro shorty (可以淘寶買副廠) 自拍棍加小腳架兩用

請問邊到

邊度買咁平？？？？
會唔會係6

我估係D人買完唔岩玩即放番

用 wewa 卡去 cmk 買就可以有5%回贈，即係3135就搞掂，好似都屌得過

但 cmk 又話銀聯卡有全年優惠，滿2000減200 一陣去問下先

問過 cmk 3130，問佢有無銀聯減200 優惠，佢話呢個已經係特價咗，無得再減200 ，有卡送，唔記得幾多 GB ，但就兩日後至有貨
我估即係街價 3300 減咗200

我想知有無人買過原廠gopro個3摺腳架？
我之前淘寶20蚊買左個 拎上手好似同佢差唔多
到底有無分別？

定位專業拍攝

有冇巴打知270pro香港邊到有得買？

送卡都係廢卡啦
要影4k 都係要換返張
貪卡

原廠嗰個應該鋁合金做，淘寶貨就多膠， 物料上唔同， 我攞淘寶嗰個落海 玩咗冇幾耐啲螺絲開始生鏽。

係呀 我個個淘寶浮水棒都係 玩完要即係整乾佢就無事

我想問你地有無買多舊電？
用原裝定副廠？
上網爬文見d人話副廠有機會佢更新左用唔到

搵搵下配件 見到淘寶有「原裝電」可信程度有幾高
【GoPro hero7/6/5电池原装正品双充套装壁充原厂充电器Go pro配件】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥p8USb6eJZfZ￥后到👉淘♂寳♀👈

邊到買最抵

巴打邊間有做免息?

insta360 one x出左之後點解仲有人會買gopro?
價錢平D，gopro只係收音好D，其他都係360完勝

前日落訂，啱啱去攞貨， cmk 3130，送 sandisk ultra 32GB ， 送張咁 cheap 嘅卡，本來仲諗住放返出去收返幾十蚊

Insta quailty 差好多喎

5.7k 360度，平面都1080啦，gopro個4k都唔係好好多姐，都係機仔會差幾多？

賣咗送個張 SanDisk Ultra 32GB，袋返60蚊

我用返之前 Gopro hero 5 個 d 副廠年又無問題喎
利申：部機無更新

用緊T牌冇事

我都係 T 牌，你有無更新？

想問下更唔更新有無大影響？

請問上咗 v1.51 後，仲用唔用到副廠電？ 有無巴打試過？

Gopro7 + feiyu G6

供電棍

有無人放6

有更新嗎

我問過淘寶個 d 賣家，佢地話升咗上 1.51 都用到代用電…但我都係唔夠膽更新住

見到insta360 one x覺得又好吸引，諗緊兩部邊部好
利申︰手上有部5想upgrade

想放5

有冇人係gopro官網買？
個order pending左幾日 又track唔到order
你地大概等左幾耐送到？

想放5 1400$ 有無人收黎玩下

下次旅行會買one x 玩下

買x3000/go pro7 定 one x 好？

準備買gopro7 去浮潛使唔使買埋防水殼
有冇用緊既巴打可以話我知

買左ONEX ,畫質同收音應該唔夠Sony/gopro. 但佢既片， 可以用既角度多好多又特別d. 而同時間， 變左每條片都要揀岩想要既野先出到條片， 無咁隨性（唔upland 360 片既話，例如ig)

我其實都想買one x

主要係過幾日我去旅行潛水

佢影完係咪揀角度黎output段片？

我淨係要正前方得唔得？

買個副廠囉~$100
新機唔係好捨得拎去浸咸水

岩岩行過豐澤gopro冇貨
巴打你有用防水殼？可唔可以話我知咩牌子

話明副廠邊有牌子...
去carousell search "HERO 7 防水殼"
$108 開心便用中, 潛到8,9 米都冇入水

拍片有冇得直接選2d

呢個我之前都淘左
除左螺絲生鏽
套住隻手果條繩 果陣kick一kick就斷左 無諗過咁脆弱 成部機趺左落山

咁執唔執得返

問多個問題 如果我去幾日旅行 冇電腦
要帶幾多gb 既sd卡先夠用？

帶部one x去過一次旅行，真係好正，對比起gopro佢最大好處係你唔洗理部機，因為佢360拍哂，你只係後制先慢慢揀返你個視角，gopro你要全程顧住部機有冇對住你想拍嘅嘢，同埋360你可以做更多一般cam冇嘅視覺效果，例如planet/bullet mode等，同埋360個現場感好強，仲可以出vr玩。去旅行用真係好正。

360強項就係你唔洗理佢個鏡頭，佢全部360拍哂，你只需import落手機揀返你想望邊個角度就得。

冇錯，gopro就係事前你要諗好拍咩，點拍，one x就全部拍哂事後先揀。

放喺單車做黑盒睇到頭都暈

one x 拍完出黎仲選角度個解像度咪低好多

我尋日買左，我覺得唔聞黎講都ok

放Youtube都覺得好靚

想問下巴打你平時電腦執定手機執

我發覺手機執片都幾高難度

手機執，我覺得熟左個ui後都算易，通常用pivot point多，其實都係好似做動畫咁加keyframe，如果懶嘅時候會直接用free capture edit直出就算，planet mode個過場好過癮

岩岩研究過PC果個軟件

原來咩都做唔到

個pc software beta垃圾嚟，用手機仲好

但係手機又有另一個問題~就係out相都幾耐

可能要整完之後再放電腦out會好d

自推一下

唔好諗用電腦，手機放係度由佢export算，或者用ipad

我原本都係想買go pro但轉左想買one x.
出1080p其實好夠。 同埋planet mode好正咁

巴打買左幾錢？

我淘寶買，機+棍+2電+5米保護殻+128gb card，33xx hkd左右

我都諗緊gopro/sony二選一
360果部D相好怪,放IG唔多好睇
gopro既話可能等black5有冇特價買部Hero6

唔介意2手咪睇下5/6
大把人追7放出黎

gopro其實易唔易壞?
如果易壞都係買全新7算喇

老實講就算係7都會有過熱 死機既問題
不過就偶然先發生 拔電插過就冇野
其實2手最緊要仲有保姐

仲諗住去uk amazon買
香港有行架原來

有 microworks

我上網見三隻色有三隻規格?

仲諗緊買gopro定insta360既可以睇下條片
gopro畫質絕對唔叫做好過one x

第一次買 gopro，買機時有咩需要 check?

巴打用5k定4k多？

我冇乜高速動作需要，用盡5.7k當自己係google map多

岩岩買哂兩部 因為覺得各有賣點
但想問下去旅行gopro平均一日要用幾多舊電？
同埋代用電幾錢一粒 正廠好貴 去旅行一日用4-5粒買電都買到窮

咁樣one x 128gb錄到幾耐？
同埋d電頂到幾耐？

128gb約120min，
我去幾日旅行都未用爆，電頂多用60min，連埋過片之類勁快冇電，好彩買左兩電

有冇咩腳架可以令到部gopro追住我個人影?

5.7k 360度
選完角度出片約係高清質素，唔聞相絕對夠用

腳架？
要手持追住一個人黎影你係咪想講穩定器(gimbal)?
不過7代防震好ok，你是但搵個細腳架仔都得啦，最煩係要對住拍攝對象姐

腳架追人

是但搵個買相機送果d cheap野得啦，要枝野渣住咋嘛又唔洗防震

想要會跟住個人左轉右轉果種

想入坑，想問買hero 7 silver 定 hero 5 black 好？？

我黎緊諗住由HERO 5轉HERO7 black
你仲諗HERO 5
直上7銀/白啦

我睇spec 好似兩部差唔多，不過有新揀新應該好d

放Gopro HERO 5 2成新

2成新想賣幾錢

你想要 ？
其實我都冇諗住真係有人要

因為個陣係長隆酒店既露台跌過落花園
鏡頭個框花左崩左
但機能一切正常
Gopro真係好正

屌佢而家新款至賣緊3300,以前貴撚到，四代我買水貨好似都四千銀

其他ching 們 部機有無呢個問題丫 好似崩左咁， Thank you

我果部都係咁
上youtube睇開箱片都見有
我估多數都係咁

小弟前幾日買咗部 gopro 7, 今日第一次試玩，拍咗5分鐘左右就發現前面左邊個 Mon 一撻撻… 圖中圈住嗰個位最嚴重… 有冇其他人有呢個問題，係咪要攞去整？

我個部都係咁
有人解釋話因為個塊係強化玻璃

熄咗機一陣 (10分鐘左右) 就冇哂啲一撻撻
點解關強作玻璃事？

咁可能要去問下代理

借位一問
我有支Feiyu G6想賣，剛剛11/11買的，買左先覺得唔岩用想放，有無人岩用？
99% New，新淨無花無問題，意向價$800
tg:

DJI osmo pocket 點睇？

三軸但size又ok

呢支幾正 但貴咗少少

官方 2700 我覺得 ok la

Size好吸引
但買左gopro7同二手買左個spg
功能好重覆

價錢我覺得 ok ，但可惜唔防水
同埋配件好貴

請問依家係咪上官網買最抵？

仲用緊gopro4
有時真係想佢壞
咁我可以把心一橫換7
平時部機都成日浸鹹水去沙灘
用左四年都唔壞
但7好吸引
應該好快會換

決定左買osmo pocket
反正我唔玩水

啱啱睇左osmo pocket好似都唔錯
但佢好似唔多for玩水
但我買返黎預左有七成時間都係水度用

玩水可以加防水
佢講到個防水殻好勁

加防水殻如果部機發熱
就會易起霧
玩水一定gopro正

有無巴打 up 咗上 v1.61?

想請教下如果想去影極光縮影，go pro 7 silver / black 得唔得？

iPhone connect唔到部gopro hero7 應該點搞？
Reset又reset過 connect之前手動連藍芽都做埋都係連唔到 困擾左我好耐

有冇人share 到 gopro7 係low light 底下開咗hyper smooth 4k 24fps 拍既片比較下
有時會行夜山/出夜車 想睇下影成點

Black 5個陣都得

做咩要用24格既

睇YouTube d low light video 開60 fps 會疾
見d人話教max iso, 較低shutter speed 會好d

60fps唔會疾架喎
除非開左自動低光啦
咁就會自動降低fps

好似咁,d光源有啲晃動

就咁睇似開左自動低光功能
得閒拎部機試下先

考慮緊gopro 定係Sony 3000r

GoPro7真心正
利申：5轉7

巴打方便嘅話可唔可以拍條low light 嚟望望個質素

今日應該喎出街 聽日就得（或者聽朝5點）

無所謂呀 你自己方便就得 我唔急買 想睇定d先

岩岩見到
利申：未update前影左段

無我想像中咁差，期待update咗firmware之後分別🤤

星期六先試到

麻煩晒巴打

之前用過山狗落 track拍片，震過貓王
用gopro7做唔做到車cam?
一著車自動拍，熄車自動熄cam

有冇用副廠電嘅巴打？
分享下用緊邊隻牌子

唔會用副廠電

原廠好貴

我係carousell d shop 買
200 頭有2 電+叉電器
開心使用中
試過可以連續拍片個半鐘, 同原廠電差唔多
200蚊原裝電好似一粒都買唔到

有冇圖
Google 過好似會有更新之後用唔到副廠電嘅情況，又好似5代先有

自己search 啦

終於都係買左7
但舊電真係去得好快
焗人買多舊電

兩舊邊夠
正常咁用都個半鐘一舊
我另外買左三舊

而家邊度買最平？

係咪散買最好？
想另外買多舊電+128 sd card

兩舊電都ok
啱啱去完日本返黎
可能我唔多拍片，就算拍片好多都係拍半分鐘內

冇拍Time lapse ？
你個叉機用尿袋叉幾耐一粒？

有
但拍得唔多同耐
因為今次去行街多唔係睇景
叉幾耐無計，但頭先係公司插電腦差4x%差一個鐘就滿電

買代用電好過用尿袋
代用電幾十蚊一粒

本身有gopro6 值唔值得買7？

諗住入手
請問咁多位
部機有無得邊拍 邊叉電？

6拍片係咪震得好勁？
因為我由4轉7
自然覺得好爽
但6轉7又好似唔太抵咁

得嘅不過冇左防水

同4比較畫質好左好多？

呢個都預左
唔該曬巴打

因為我係諗住拍縮時 怕佢唔夠電姐

如果有trade in我都想6換7

又唔算好震

畫質我唔識比較因為本身4果陣我都接受到
同埋隔左咁多代一定覺得好好多
但7拍片真係好靚
開頭都考慮緊買osmo pocket 定go pro
比較左覺得影日景同風景go pro靚好多
夜景就差咁d，如果係光嘅地方影夜景都ok
但好黑嘅地方再用go pro影就唔掂
同埋我經常落水同上山，點計都go pro好過osmo

Hero7black已入，各位拍片用4k?

同埋係淘寶淘電同配件用？有無邊款係必買？

有冇清可以推薦邊度買平
Apple 個bundle $3998 又抵唔抵？

同問

7 Lowlight都係好垃圾, 尋日買左一日室內有感而發

upgrade左fw未
未up前low light係會又blur又斷畫格

Update返先
最後去左星際肥花買$2940再加set travel kit $420，再行去旺電買左張samsung evo plus 128gb $156
應該抵過apple

行兩歩過友誠2千8都齋機

我都仲用緊4😭😭😭 普通旅行沙灘都好好用了

打錯 $2840先岩

我朋友喺灣電買$2800

多謝巴打 等呢幾日去睇睇，諗住當送情人節禮物

用左一大排，除左有啲熱，其實都正.

買左水貨 2580

室內/夜晚畫質 & 音質
Gopro Hero 4 Black >>>> Gopro Hero 7 Black

我都諗緊水貨入唔入得過

想入部black 邊度買好

有冇人有死機問題？ 我見鬼佬災情嚴重

啱啱炒左部
一換一左